李家超同鄧炳強係現場？你親眼睇到扮示威者既警察無犯法？

藍絲邏輯：
64個晚你係現場？親眼睇到有死人？

同藍絲 尤其老個D唔洗亦唔好講邏輯
盡力刺激佢 激到心臟病發就最好

我見唔到有死人 我淨係見到d人已經消失左 唔知仲存唔存在